---
label: Заказ индивидуального решения
order: -60
---

### Как заказать решение?

Чтобы заказать разработку решения “под ключ”, вам нужно предварительно записаться на звонок с нашим специалистом. В ходе звонка наш технический специалист обсудит, как должно работать задуманное решение и в каких мессенджерах.

После звонка, наш специалист подготовит описание работы и оправит вам коммерческое предложение, в котором будут обозначены сроки работ и стоимость разработки.

Записаться на звонок можно по ссылке, выбрав удобный свободный слот – https://calendly.com/bot-marketing/solution-install

### Сколько стоит решение?

Стоимость разработки решения зависит от его сложности. Чем технически сложнее решение, и чем больше времени нашей команде нужно будет затратить на его реализацию, тем дороже оно получится.
Минимальная стоимость индивидуальной разработки составляет – 35 000 руб.

Наш специалист сможет озвучить стоимость разработки по вашему запросу только после получения технического задания в свободной форме, или после совместного обсуждения на звонке в Zoom или Skype.

### Что в итоге я получу?

Каждая индивидуальная разработка решения по техническому заданию заказчика включает в себя:

 - создание чат-бота на нашем конструкторе 
 - тестирование на корректную работу всех функций решения 
 - вынесение всех параметров, которые нужно будет корректировать при эксплуатации чат-бота в удобный интерфейс. Например, можно будет легко поменять e-mail, адрес, на который мы отправляем запрос или текст сообщений
 - внесение правок поступивших от заказчика в течение 2-х недель после сдачи проекта заказчику 

### Правки решения – как и сколько стоят?

После сдачи проекта у вас есть 15 рабочих дней, чтобы написать нам корректировки и исправления (не затрагивающие основной функционал решения), которые вы хотите внести в проект. Эти исправления и корректировки мы вносим бесплатно.
После сдачи проекта мы вносим все изменения в проект платно.
Стоимость внесения правок рассчитывается в зависимости от требуемого времени на их реализацию. Тариф – 3000 руб./1 час работы нашего технического специалиста.

### Где мне посмотреть готовые проекты, которые вы делали?

Информацию о действующих индивидуальных проектах мы не имеем права разглашать. Но вы можете посмотреть проекты, которые стали готовыми решениями. Найти их можно в нашем каталоге готовых решений. Там есть их описание и возможность посмотреть Демо.

### Сколько по времени занимает разработка решения?

Срок индивидуальной разработки зависит от его сложности и загруженности наших специалистов.
Срок выполнения проекта начинается от 5 рабочих дней.

### Разобраться самому или заказать у вас?

Это зависит от ваших технических возможностей и компетенции. Теоретически вы можете создать свой проект самостоятельно, используя наш конструктор. Но если проект сложный и многоуровневый, а вам необходимо соответствующее качество реализации, то в этом случае лучше обратиться к специалистам. 